整左個telegram bot黎搞活動

有基本設備同慢左啲，但係已經用到

有問題可以黎問我

岀埋中文版啦

多啲人用玩比人加唔同版本
唔難

最主要係因為仲有好多野想加
唔得閒翻譯住

幫推

如果再多啲人用我就用自家電腦做server
一定快好多

thx